張敬軒成就解鎖！一年四首派台歌全掃四台冠軍

King Jer 娛樂台
1 hr ·
【#樂壇快訊 - 張敬軒成就解鎖！一年四首派台歌全掃四台冠軍】

阿軒今年真係勤力過新界牛牛，1月派歌到12月，總共派咗四首歌《缺》、《天才兒童1985》、《潛水》同《百年樹木》，春夏秋冬，梅蘭花竹，東南西北，一季一首，成為唔少歌迷今年嘅精神食糧。

軒仔呢碌樂壇中流砥柱，嚟到12月最後一個星期，再次神打上身，憑《百年樹木》掃多個903流行榜冠軍，亦即係代表：張敬軒今年四首派台歌，喺同一年全取四大流行榜各四次冠軍，四四一十六，合共拎咗十六個冠軍！呢個紀錄前無古人，後無來者，喺度向敬軒哥哥發出賀電，恭喜你成就解鎖，achievement unlocked，獲得稱號：張冠軍（Cheung-pion）！

話時話，四首歌大家最鍾意邊首？My picks：缺 > 潛水 > 百年樹木 > 天才兒童

#軒仔嘅團隊一定要屈佢拎七位數出嚟慶功 #數百萬當係碎銀啦
#有兩首填詞係陳耀森 #其實留意咗佢好耐 #覺得佢嘅詞唔錯